收到風，話自己人斬自己人個對話係警察扮

話咁樣個社會一定會反cup
之後搵個替死鬼認咗佢
話佢係示威者斬返示威者
咁成件事就真咁

對話我唔敢post喇
但知道有幾個連登仔有
佢哋仲諗緊post唔post

假架
不推文

一睇就知假

假嘅